岩岩落街見到曾俊華

我同佢講我第一次投票

佢叫我投胡官

佢話佢已經夠票，叫我投胡官

兩個一齊做特首

一齊做大個餅

呢一刻我先知曾原來好有大量

你收撚皮啦屌你老母 好撚有趣嗎 ？

青狗

屌你老尾去死啦

哈

哈

哈

幽默感嘅野真係唔係個個人都有

跟人口水尾又可以幽默得到都唔係個個得

想問游bb係邊，時代革命未

笑撚死，條友係咪cu n展